Sony 新耳機公關有料到

[img]
圖片網址[/img]

我無嘢講

Sony啲預設音樂播值值值值值值值

值值值

好野

上一代斷線斷到仆街，
仲要完全無補償方案，
想入中多次伏真無恥

利申：上一代受害者

我都係，不過而家仲用緊，但叉爆電用唔到兩個鐘

伏伏伏伏伏